HKTVmall 做咩事啊

今日碌碌下HKTVmall
竟然睇到個咁既主題

禁入去睇

我頂你咁多發夢見過既野

雖然唔係樣樣有用
但係都好似感覺到多左個支持咁

並非吹奏wiki 同HKTVmall
（雖然wiki之前已明言撐）
但都欣賞佢地用另一種方式發聲同支持

因為有助養計劃？

賺錢咋？

冇助養 我問過 冇野會俾到你 廣告黎

我話我想要麵 完全冇理過我

你有冇直接tg pm佢地？

對唔住巴打，可能因為今日太多人tg我地，而且我地晏就面對緊好多finance既問題，幾十個同事由朝早九點幾十點傾到夜晚先有初步定案。所以同事可能miss左你tg未覆。

你介唔介意tg pm以下兩位同事，我地會盡快幫你架！
弟弟妹妹需要幫助請聯絡：@imuzen @ljhayyrn
More info:

人血饅頭黎，wiki 牆頭草親中既

多謝幫忙但p牌無post 大家小心有詐